挪威/瑞典/芬蘭有冇working holiday

我真係好中意呢3個北歐國家
好想去長住
有冇working holiday
如果有要點申請
我淨係知歐洲得英/法/德有working holiday

googke下啦屌 懶撚到

瑞典岩岩出左

我其實就係瑞典領事館網見到
不過都唔知點申請
又驚唔知搵唔搵到食
我完全唔識瑞典語
淨講英文咁有冇人請

都未有申請詳情
無話搵唔到食，睇你自己心頭高唔高。 大把移民報到都唔識瑞典話，學學吓就識㗎啦。 以前港大夜晚有瑞典話興趣班，唔知依家仲有無。

我讀緊環境科學
我希望可以過到去做d environmental/ ecology既工
雖然北歐係好重視環境同科學
但我咁樣會唔會好ff?

我覺得難啲，有工作經驗會好啲，一係你好好成績grad，再唔係你gap year 去做intern (不過唔知揾唔揾到)

伸手黨咪撚去wh影衰香港人